20歲港女係點樣溝到何猷啟？

新歡外貌粗眉大眼、皮膚白皙，身材豐滿，年紀相比齊嬌年輕得多。據猷啟的朋友報料，新歡名為Alice Chung，今年20歲，是香港人，比猷啟細9年，現在在英國讀大學，尚未畢業是學生妹一名，據知Alice積極活躍於富二代圈子，專識有條件有家底的筍盤。猷啟將戀情保密，撻着初期只會帶對方去富二代朋友的私竇餐廳拍拖，到近月逐漸將戀情半公開，帶Alice與友人唱K。

幾似ab

好撚正

你試下向超雄埋手

即係有預謀吊金龜?

俾有錢仔屌好過俾屋村仔屌啦

積極活躍於富二代圈子
有大志

去蒲識開班二世祖，玩得放d咪識到囉

屌你屎忽咩毒果 成張圖都係水印

幾靚

呢啲樣睇完轉頭都冇咩印象

老豆一瓜老襯就即刻有外遇

係

個樣擺多15年就冇

支那樣

無預謀點吊

屌過啦

含吹奶啜3洞手腳並用

20歲黎講好醒目女架啦

呢d係咪港女成日講既上進心

真係咪有人教

邊個唔想嫁入豪門
只係分做唔做到

咁先正
次次都好似玩新女咁

腿張開咪得

都係畀有錢仔中出即飛

專業賣閪

20歲……

仇b 強化版

黃 定 藍 ?

有時諗點解咁想有錢，係因為想體會俾呢種女取悅既滋味

清幾耐無出過街，10幾歲女大把都周身名牌

周身名牌有咩特別
依家入到豪門直情係買起成個名牌既公司
自己開間名牌公司都得

即改名有冇咁快手

你真係有錢到佢地名門望族咁d女先會自動波獻身

P得重手咗 btw應該唔差

好白淨

醒
唔去選港姐

平胸雞上位

雞一隻

唔係話唔靚

但真係未去到dum一聲

佢肯定乜都肯玩先媾得掂大少

其實好多屋企小學已經開始灌輸呢啲觀念 所以依家老蘭咁多女比人食你以為閪痕

蛇精樣

無錯

D相又唔係佢地影都落水印

一望對波都估到9成係港女
平到

關芝琳咁既樣

依家傳媒或者網上好多content farm行為
我覺得可以接受

去老蘭吊淫蟲就有
識諗都唔會去老蘭啦 班有錢佬自己book酒店玩架啦

咁至少條女年輕貌美
有資格逼男人「上進」

啲30歲女人逼男人上進就係想無本生利

同fd飲酒點分邊個係自己條女？個個一樣樣

又要做雞又要攞貞節牌坊

如果係J圖, 咁多水印點用黎打J

聽講呢條女成日都係富二代圈子入邊
點止有預謀咁簡單

你止定係佢溝油啟?

關我撚事

認同 識得利用自己個樣 呢啲女仔先有資格食有錢仔
條女係得既

張超雄？

梁洛C22歲生咗3個

有邊條女擺15年仲一樣樣嫁

何超雄

search 唔到

好靚女

有冇落妝圖？

賭王個仔都唔會食一條女，食足15年啦

其實條女融入到 「富二代」圈子
本身應該都有啲家底 唔算窮 無何家有錢咁解
有錢人唔通同公屋妹玩咩 傾都傾唔埋

唔知真人咩樣全部執圖執到咁
你話係何猷啟本人都得

「網紅樣」 亦可以話「個個一鳩樣」

支那網紅樣喎

可能唔需要分

個樣好整容feel
但廿歲就整?

一般貨色喎

20歲就立志釣金龜

真。一般貨色
倒模咁

係 唔通同班屋村仔玩咩

交際花

吳千語

第一張幾靚，之後果啲似大陸整容g

吳千語d fd結果咪又係..

agger

者係雞囉

去得英國讀書都唔會有屋邨仔啦

快到
可能delete 埋acc

咪就係
人哋揾到先
落有乜問題

雞

老豆都死撚左
咁既年紀同身家 真係點玩都得啦

個樣幾靚

唔係點

師兄食開咩

share 睇過

相係幾靚
但係p出黎想幾靚都得

𠵱啲先真喺女神級喇

個鼻整過

唔係立志 係廿歲已經吊到

幾靚喎
有錢真好結左婚都一堆後生靚女獻好西

咩都唔洗做就可以慢慢洗啲遺產
真係點洗點玩都得

同佢同中學 真人同相差唔多樣 佢本身都有d家底
估唔到佢咁勁

是但搵個連登仔p完相都似吳彥祖啦

到底佢幾歲冇左隻豬

下…個鼻最唔得

舊時沙嘴2舊貨色

金錢閪

呢d女唔知係唔係咩花式都肯玩
做有錢人真係好
當d女係飛機杯 屌到厭就換個新

係幾靚但個樣唔似20歲

中學有冇人成功溝到佢

前前後後都入哂

邊間中學

仲有無聯絡？

可以一J

玩西係有一手

選港姐其實先係最直接識富二代既路 但競爭太大

俾人屌咪識到囉

果件支那狗點起機

鼻最難整 因為系正中間 差少少都好明顯

大部份港女都鍾意做有錢佬既私家雞

[img]圖片網址[/img]

咁撚耐都未有波圖

幾十億渣手

白骨精，隨時用完即棄

同學
最明顯個鼻唔同咗，唔整好過整

賭王快D報夢比我知我係你私生子啦

好普通咋啵 仲有D大陸feel

男人黎？

唔通揀你啲窮酸毒撚咩
係咪都係俾人屌
有得揀做乜唔揀個好嘅

俾人踢爆都咪del
俾人搵到先del
所以佢介唔介意做二奶 定只係怕連登仔

呢個po d人酸撚到，人哋好地地拍拖都要比你哋講到做雞又話人乜都肯玩，on9你班窮毒撚如果係女人咪又係去做雞，仲要係cheap果隻

做女真係好

大唔大波? 咩cup?

港姐 有咩好

高級G

有女仔Frd又係專同有錢仔玩，一個月換一條仔，拎夠幾個袋/鑽戒咪走。

有冇屌過

證明港女係世界級公廁係雞
淪落臭雞一個冇人要冇人埋單

落尖沙咀大把呢隻樣嘅mk

好似話俾人偷新聞偷得太嚴重

咁又點呢？咁就全部女都係咁？

科勞唔到

似大陸雞

但今次班友講呢條囡又無錯wo
條有錢仔結左婚架麻 痴埋去唔係雞係乜？

有錢佬老實想點玩都得啦

嫩口得黎又有女人味，好正

邊忽唔得 個鼻咁靚

仲要做二奶
拆散人地屋企

中學邊間

蘋果都係ig/facebook偷圖
加咁大個水印做乜鳩

臭雞一隻

個樣勁支那味 啟啟係咪鍾意呢啲樣？

呢條女好勁
20歲搭有錢仔
仲要係有婦之夫
人地仲要有兩個女

我都無講過咩。駛唔駛咁快起鋼？
我想講其實好多女仔都係咁架啦，見怪不怪。

唔自爆 九龍東嘅

上圍豐滿？仲平過油啟

大陸好多人考完高中就開刀整容

條女好似已經好有錢

你同何生好fd咁，知道人哋未離婚條女就痴埋去咁 9up你就叻，繼續幻想當現實啦

Band 1 ?

唔係起鋼，係覺得你9唔搭8姐

唔少去外國讀書溝有錢仔嘅女仔都係家庭教育佢哋釣金龜
特別係中學轉去國際學校再升外國大學嗰啲
分分鐘屋企投資個女整容都有

窮酸毒撚最興自打嘴巴，又要覺得年輕貌美既女先有價值，咁人地拎呢樣價值搵返有高價值既男人又係雞
姐係你可以用條件揀女，D女揀有條件既男人就係雞

但如果有絲打同男朋友扑野佢地又會話人免費雞
酸臭毒撚邏輯係無敵既

又話mk蒲精唔讀書既

本身都唔識佢 只係覺得佢好靚 有follow佢

係人都知條女叻女啦得啦

個鼻本身係點

係 係靚既但大陸倒模樣

咪係，窮毒撚真係有病，唔係免費比佢哋食就係臭雞咁，痴撚線

另一個吳x語

職業：釣金龜婿

個西緊啲囉，有乜點解

係人都知班女點r有錢仔

其實幾尊敬呢種女仔 幾勁
來去如風 遊戲人生 又過到自己心入面既道德/倫理 個關
唔係個個女仔做到

不過點解有人對號入座

more

有預謀俾金龜屌

睇你D留言都知你咩取態喇，得喇條女好叻溝到個有錢人好勁，我地連登全部搵$15K死毒撚，如果係女人都會去做雞，仲要平果種。

首先屋企要有啲錢

好普通
求其執個mk妹都靚過佢大波過佢

你明嘅

賭王未死都唔會啦屌
要求佢個仔/孫十五年？咪玩
最盡中出十五次 之後即飛
識大把有錢仔係咁

你明既。

去pek去p咪識到囉 英國圈子咁細 大把有錢仔女唔係姓何無人想理啫

睇落咁撚老

睇黎只有振山漢子先稱得上有上進心

16歲

勿相認
印象中差唔多咋喎

不過佢ig po親啲角度一模一L樣
張張crtl c crtl v咁
連佢fd po個啲都咁先好野，已經唔記得佢正面咩樣

好撚老 成個老師咁

wrong hole~

ex黎

同有錢仔拍拖係雞，講純愛同普通男仔拍拖又係免費雞
上得連登多真係覺得窮既男仔心理一定有多少問題現實要遠離佢地

唉..做女人有閪真係著數好多

其實香港都大把人整
將來只會越黎越多人整

hi蘋果，我係givenchy

屋企有啲錢整個容 跟fd飲下酒 smoke下weed
搵啱目標，成晚偷望下佢

第一次見就扮高級 唔so佢

下次出黎再扮醉坐埋啲 讚下佢酒量好個啲

之後目標就會接你番屋企 係車到偷下佢雞

隔幾日個目標ig就會自動搵你

係，如果你反駁佢哋就係對號入座自認係雞真係笑撚死
自尊同IQ一樣咁撚低，仲要窮

用個樣

去富二代party

以退為進

【已辦離婚】齊嬌帶兩女返上海娘家 猷啟機場遇記者即黑面

Sorry呀 琴晚飲多左😣😣 #drinktoomuch

唔係好差啫
當你條件禁好都唔會淨睇外表啦
可能人地性格好好呢

為Alice chung離婚…？

今日最新消息，指猷啟和齊嬌在數月前已辦離婚手續，只因賭王喪事未有公佈。

可能條脷裝摩打

啟啟個樣

識到=/=沈船

真係成家都戲子

屌你正喎

有無人見過佢右邊面

15年？
5年後再講

問fyy

到近月逐漸將戀情半公開，帶Alice與友人唱K。

姐係唔止

[img]
g]

呢張正好多

諗起俾窮鬼佬屌個兩條女

個婚係咪琴日離？

Career planning

佢做人二奶係抵鬧嘅 破壞人地家庭喎
如果話佢學佢老豆一夫多妻係有錢人專利 咁我冇野講
利申：唔支持話女人係雞

呢隻臭閪都係金龜撚
佢葡萄人啫

幾好命 但靚唔靚就落咗妝先講啦屌

所以真係笑下就算班友講野根本唔過腦，抵窮抵慘

不過呢D POST有D絲打又幾好笑，撲出黎單打條女冇道德底線，再暗示下自己唔愛錢願意同男朋友捱係好女仔黎

$200

做二奶抵鬧，
但D毒撚話女人痴有錢仔就係雞喎

比著我咁有錢 都唔會做對唔住老婆既事
因為愛老婆錫老婆既男仔完全罕有
Eg 吳尊，周董呢d

我意思係條女好上進

屌你喇 未夠6點比人mak左了 到9點可能都坐左3輪

自己放料，掛牌上市吧，賭王呢個仔戇鳩仔又俾人利用

俾油啟食過有咩價值？

完美女人呀嘛

正常
反正都係出黎做, 點解要做400蚊Q個隻?

吳千乳隻臭雞16歲已經同富二代同居

睇報導前妻都幾大方同有禮貌
2 奶搞到人地離婚真係好賤

唔係一般人做到

咁細個就做雞

咁起碼有幾年做富婆

用佢個閪

她大方透露此行目的地是上海：「去上海探媽咪，其實一早plan好咗。」對於被指約會猛男，齊嬌無奈地說：「朋友，細佬(暱稱)嚟......佢都好無辜。」但提到是否早已知悉猷啟有女朋友，齊嬌卻沉默不語。

識廣東話

走高消費市場的PR

有呀

係咪右耳無左

終於有人講， 成浸中國味
個d咩咩主播， 一式一樣既妝同樣

小朋友好可愛

係吊金龜就去高級會所啦

第一張圖咪右耳

左耳

原來一早撇咗個大陸婆

嗰個乜小雲/些雲 15/6就整咗
自己仲要肯認 有乜奇

因為個女仔已經del左ig
記者而家要拎相唔係咁易
蘋果想顯得自己快人一步攞料

我都覺

所以女人最緊要都係皮膚同身材
樣有錢就有

靚喎

關咩事

仲要喺人地d相落水印又唔係佢影既

生埋個b就成世都唔洗做

唔洗生都已經食住個富二代啦

Agger哩個角度好似關之琳

諗起d毒撚溝唔到女就係mon前面發悔氣話人成身支那味又話人係雞就覺得好好笑

佢同條女都幾個月啦

人生已贏

婚都離埋啦

咁你係住公屋定私樓

睇嚟條女係佢搵嚟生仔可以分多分身家

條女專識有錢人
不過有咁上下資質都係富貴圈啦
連登仔太低級

ching搶口到

究竟有冇靚女願意比連登仔屌呢

typical港女樣
正

識食一定食呢D

真
一陣支味

15個月都換畫啦 理鬼得佢15年後咩樣

笑左快到咁，上年重咩係商場求婚D傳媒重吹到好撚浪漫咁款

腿張開

嗰個係第二個嚟㗎喎

其實皮膚同身材都有得整

每次見到倫敦金又好 香港班狗官又好
就再次堅定一個睇法
你夠無恥夠仆街一定發到達

有d老，but edible

好靚女
嘩唔靚果啲真係想睇下平時食開咩

腳形同腰無得整喇掛

咩腳形 瘦就得啦

依家連個西都有得整 縮窄 漂白 補膜樣樣齊 整皮膚抽脂有幾閒啫

大婆生唔到仔咪離婚

似大陸妹多過港女

2個女？

標準整容樣

幾時有得整jj

腳要直同長好似真係要天生

一早有

好似係有

抽脂 仲可以放落對波
腳形好似站姿都改到d 但基本上d肌肉脂肪改下分佈已經好好多
聽過有fd嘅fd整長對腳 好成功添

好似大陸雞

點整長？？？

你落轉尖沙咀睇下班mk 個個同呢隻一撚樣

未見過心機婊？

【何猷啟新歡】Alice被爆小六曾離家出走 初中做私影愛蒲老蘭

Apple daily
（讀者提供圖片）
A
A
A
29歲賭王三房孻仔何猷啟近日被爆出軌，他左右逢源，除分身有術陪正印齊嬌，也騰出時間去跟港女新歡Alice拍拖，享受齊人之福。不過今日卻驚爆何猷啟和齊嬌數月前已離婚。新歡Alice身份曝光後，馬上被起底，今日有讀者Emily向《蘋果》爆料，更提供Alice中學時的私相簿，原來Alice自幼跟家人居住東涌逸東邨，中小學都就讀東涌天主教學校，不但活躍校內，甚至是區內的風頭躉。

相關新聞：【背妻偷食】猷啟新歡身份曝光！ 20歲港女Alice專搵城中筍盤

讀者Emily表示Alice出了新聞後，馬上把FB和IG都刪走，手提電話都改掉，Emily今日接受《蘋果》電話訪問時說：「佢中文名原本叫鍾思佳，因覺得唔好聽，要求父母搵風水師改名，中三時改咗叫鍾雅婷。2017年考完DSE就去咗外國讀書，佢屋企都係住東涌逸東邨，佢有一個細妹同一個細佬，屋企都唔係有錢，唔知點解有錢去英國讀書。」Emily指Alice以前在學校成績都中上，Emily續說：「佢追進度都好快，佢有時心情唔好，起唔到身就唔返學，班主任會聯絡佢家長，家長都冇佢符，但佢經常唔返學，成績又唔會退步。佢就係咁小學到升中學都喺東涌天主教學校度讀。」

Emily爆料指Alice初中時做私影賺外快，因為好擅長擺甫士，所以好受歡迎：「佢成日好多錢使，會買好多名牌，人都幾虛榮，估唔到仲識咗何家公子同拍埋拖，佢細細個讀書時都成日換畫，男朋友換得好快，佢初中開始去老蘭，都係wet妹，會周圍識啲有錢人，父母都管唔到佢。小六時因為唔鍾意爸媽管佢，Alice仲試過離家出走，之後父母都唔敢理佢啲嘢。唔知邊個畀錢佢去外國讀書同玩，佢近年仲四出去旅遊同晒名牌。」Emily稱Alice其實今年4月生日，現在已21歲，樣子都生得成熟。Emily還指Alice有個習慣，就是久不久會改電話號碼及會刪走社交網賬戶，有斬腳趾避沙蟲之嫌，避一下風頭又重開新賬戶。

Emily提供Alice的一批私相簿，有她的清純學生相，也有她不少自拍相片，跟閨密在女廁大鏡前都可以喪影一番，Alice近年出入的場所盡是高級餐廳，身上都是名牌。

公屋 逸東邨

好似喺菠蘿蓋放啲軟骨入去 要破壞咗d組織先
google應該會搵到
不過應該都幾貴 香港未必有得做

我住邊度關佢係乜水咩事 你都搞撚笑

已經幫手爆下料仲係度串柒柒

講咁耐 都未有圖睇到佢對波大唔大

真，靚到冇特色，覺得過多廿年應該周街都係靚女

圖片

我反而覺得係既話仲好
好過同大陸雞一齊

呢個Emily好堅
應該係佢以前反左面d朋友黎

Emily稱Alice其實今年4月生日，現在已21歲，樣子都生得成熟。Emily還指Alice有個習慣，就是久不久會改電話號碼及會刪走社交網賬戶，有斬腳趾避沙蟲之嫌，避一下風頭又重開新賬戶。

斬腳趾避沙蟲係咁用架咩

樓上又話九龍東中學，但蘋果話係東涌喎

呢個習慣有咩用

聽落都覺得痛
失敗左應該要坐輪椅

住公屋 讀band2尾 好勵志

方便搵新買家

唔重要啦

應該好多人想做

個樣似大陸雞

上下都要有技術

咁舊買家咪聯絡唔返！

冇錢都有方法去外國讀書 真心醒目女嚟

好撚樣衰嘅人造人

仔丫

好勁

上進心

咪係 人地上面都話條女本身有啲家底
講到好似公屋妹去英國讀書咁

痴撚線講撚到係蘋果幫佢哋影咁

明明蘋果自己都係偷圖認真有冇犯法？

咁其實樣樣都可以整

靚女係咪唔應該係好貴重既野

但emily話佢應該無錢去

叫價都高啲啦
你睇下cctvb嗰隻何艷娟同個老嘢離婚轉頭又識過件都係有錢嘅

有樓有高潮～

真 之前有個唔知乜水
三甲不入
不過之前同高層啊伯結婚
個啊伯60幾歲
爭起碼30幾年
上埋雜誌

pin msg又話佢係公屋妹 真嘅話咁佢都幾有手段

用閪搵食 果然唔同D

勁 識二次投胎

係咪好似搵工咁
之前做過大公司
人工都高d

佢住逸東村 公屋妹 上面有人爆料

咁佢應該10秒內就high到死左

離左婚不過多左個單位

正解

英國多香港有錢仔

美國多大陸土豪黨二代

去德英國讀書，屋企都有啲家底
由細俾人灌輸左，做雞唔緊要，要做一隻屌高嚟賣嘅

如果我係女，仲要咁靚，都識揀啦
唔通俾屋村仔屌咩

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

用閪搵食 果然唔同D👍👍👍

個樣咁假既

做呢啲多多少少會留低後遺症 除非腳型歪到對行路影響 如果唔係啲醫生都唔建議做手術

釣金龜師

何生會唔會成個人濕曬

有錢人傾咩話題？

幾多手

岩啊，屋村仔屌極都無高潮

5年都吸夠水啦 仲15年？

其實一年都
之後就到條女包d仔黎玩

講得好，沒人想知你住邊，只係想知條女背景，你又講到距住你樓下先要問你，你只係講距住你樓下真心沒用嫁

屋村仔帶你爆房去百佳維記
有錢仔去W君悅
你點揀吖？

擺明樓上亂up

梗係遊艇野炮啦

牛鼻

似東涌多啲
爆料比蘋果個個應該係佢同學 好熟悉佢背景
原來又係一件公屋妹
識二次投胎幾叻女

大把人考唔到仲柒下柒下retake/asso

一尾諗唔夠錢去外國讀

有錢仔其實可以喺傷廁解決

射個陣係咁望住蘋果兩隻字

你識野

你又知人地冇去

WU JOE

考唔到大學既連登仔可以試下搵富婆包 睇下有冇機會出國讀大學洗底

佢初中已經開始舖路，唔係一般人做到

信你此人就收皮啦豬厹友都話自稱識佢
有相就收皮啦

邊到有富二代咪邊到有佢囉

That’s the point!

錯喇

我係想講個思維要變通

女人可以用呢招唔代表男人可以

我覺得如果男人讀唔到大學無謂再嘥時間retake/asso 除非你好有信心入返專業科目

Retake完入bba/sci 屌你老味出嚟做嘢算尻數啦 只可惜大部份學生都已經被洗腦

出嚟做嘢就知道仆街

嫁到入豪門係女人畢生嘅願望

成個故事好撚勵志
可以考慮拍戲
由公屋妹 讀唔成書
變到可以搞到人同個有家底既老婆 仲要有兩個女既男人離婚
痴撚線

佢老母好嬲 條女應該嫁唔入豪門
始終公屋出身 個底又花

做人最緊要搵到條明路
佢好叻女

靚到個妝支那雞咁

佢邊忽有家底中小學都同校 frd過一排
真係典型公屋妹 唔係隱形富豪嗰啲

腰梗係可以整
你睇下啲韓妹條腰起哂角咁

最緊要啲老師都由佢

雞格

無套中出加大力度

屌 公屋呀 大佬都十幾年前
我依家講黎都冇意思啦屌
同埋 我爆比你聽你方你又真係起到佢底咩
少少野都起撚哂鋼咁
以為自己起到底就有份咩
當正自己主角咁

男人都係㗎

東涌屋村妹 中學已經開始做雞 後尾比人踢出校

二次投胎

改左個新IG 名係咩??

踢左咩

長期出席率都唔夠 唔知啦 聽講比人踢左畢唔到業

9千人 冇連登仔 打包IG上黎

何家老母俾唔俾入門先係問題
呢種女好多時都係拎黎玩

仲以為有人包
玩埋倫敦金咁叻女

唔知當初係俾人踢定係退咗學
後尾去咗啲私校讀埋中學
考DSE見到佢個樣都已經唔同晒
可想而知倫敦金真係賺咗好多先至可以執到個樣咁

睇到假撚咗
人人都話識佢睇佢啦住佢樓下

明顯整過容啦
二十歲仲釣金龜 一睇唔係好嘢

又有人話佢住私樓讀名校

有無人覺得佢同愷樂好似樣？

蘋果日報真係死性不世 屌你老母咩撚叫野「富二代」呀 我唔識呀

都可以多人運動

床單

Emily 酸到

唔出奇啦
佢身邊啲好朋友都係做呢啲
人以群分

未瓜已經離婚食緊啦

咁賣身法唔怕有愛滋？有錢佬都會屌架咩

啲有錢佬係會驚嘅就唔會出去玩女人啦

撚硬唷 插咗先講

岩岩睇完 好葡萄 都算叻女黎 由細開始出黎賣身 搵錢打扮自己再靚啲就可以貴啲 再儲埋錢去外國 好有大志 目標明確

睇落想洗白扮有家底讀書人才博名份成就
唔係點吸引到金龜追佢

係公屋妹

都幾佩服佢
由屋邨妹, 讀普通中學, 到去英國讀大學 (其實邊間?),
入埋上流人士圈子, 仲要唔係靠父母幹做到

唔會否定佢「努力」, 但呢啲女仔, 不了都唔知俾人屌過幾多鑊

所以話有錢想屌乜都得

蘋果偷人相之後加水印

搵唔到佢ig

deleted

都幾正，一睇就知淫底港女

咁似以前有個女拔萃seles..又係啲拆散人哋家庭嘅人

圈子有錢既男人 都應該包二奶
合情合理 係常態 無乜特別
唔似班窮撚比道德綁住

睇睇呢d post
總會有d完美既女人追住去含就知

一個發憤圖強，力爭上游嘅勵志故事值得學習

Btw，唔知佢以前一q幾錢？

臭閪都大把人爭住瀨

咁就梗係啦，明知條女以前做雞，你會唔會真娶佢？
普通人都唔掣啦

生炒骨除外

真 如果拍做電影應該幾精彩
再講之後點樣為愛情（錢）爭住嫁入何家豪門而分離人地兩公婆 破壞人地美滿家庭 大奶同二奶點樣開片 一定好好睇

擺低幾舊就有得屌，夜場骨妹咁款

下唔係東涌天主教咩

//Emily續說：「佢追進度都好快，佢有時心情唔好，起唔到身就唔返學，班主任會聯絡佢家長，家長都冇佢符，但佢經常唔返學，成績又唔會退步。佢就係咁小學到升中學都喺東涌天主教學校度讀。」//

上遊二世，識用閪同樣揾錢，冇窮女人

所以啲人話，生女天生有間廠係真，只係睇下你間廠規模有幾大

等陣女權又話我地物化女性嫁啦

首先要有樣

有咩好酸
男女都得 只要你肯冇咩唔得
利申：等緊富婆包

睇新聞啲描述講到條女係好識撈嘅人嚟

男人都得
你睇下袁偉豪咪知 靠老婆個老豆比三千萬首期送佢七千萬獨立屋
袁偉豪係男人榜樣

乜何猶啟結咗婚

你估供樓邊個供？

咁佢目標都幾明確

真係幾靚女喎
有咁上下質素自然會搵d 高好條件既人啦
唔通搵籠屋肥毒撚收入15k 咩

甘比會唔會屈啲

咪佢老婆個老豆供埋
唔通佢呢啲暗星供得起咩
佢條女都供唔到啦

啟同郭偉強幾似樣

今日睇蘋果動 一睇知整容

起碼甘比正當大學生
但呢條女公屋出身整容做倫敦金

咩質素咪得個樣…

個樣ok呀，抵屌

咁人係視覺得動物黎樣行先好合理既
我唔識個女仔，唔清楚佢為人喇
佢係咪得個樣就唔知喇

舊咩買家 冇咁有錢嗰D 肯定俾佢清哂倉啦，
仲keep contact黎做乜？

可能床上夠淫夠放

你都係東涌天主教？
定佢轉咗校？

樓主唔應

都好過跟住條窮撚一世

塊面冇水印算畀面

大佬中岀完有B就分身家

但似乎真係會學下野
夾啱下有錢佬 d 話題

唔一定屋企
淨係上網+身邊人日講夜講已經夠

所以話女人大部分係雞

mk底唔識英文好快出事
有錢佬講英文多 關品格高尚問題
保證一定個mk唔會高質素

甘比同mk妹差好遠
佢至少唔係雞整容出身 靠自己努力打好自己

有家底邊會走去做情婦，你on9嫁

Party後呢

佢住東涌逸東村
係咪啊猷啟包佢去英國讀書咋

1講英文即刻同你body language

咁你係咪想 d 好女仔俾人笑到眼角勁高
變左無巴打溝得到

佢個老婆識英文？

千呼萬喚既右面

點會唔識 好過mk妹冇讀過書
佢做金融都唔會識英文 上海好多人識小小英文

佢老婆家底強大 接受過高等教育
你睇下佢ig啦點會唔識英文

住公屋又有錢去外國讀書
仲埋到有錢仔身
廿歲女就咁有手段

問題就係，呢啲女連 連登仔都唔會要，但竟然可以溝到賭王個仔，仲搞到人離婚。

到底有咩技巧

邊個黎

完全唔似20歲 話佢30我都信

個鼻係咪整過架

洗撚家底咩，有機心自己揾錢，
私影包埋上床，話咁快就有筆錢去英國啦

有家底先唔會做人情婦，貪敗壞家聲咩

個個都想做雞咩

開頭未睇到佢東涌屋村妹出身

條女邊間U

屌，原來係援交妹，百人千人斬嗰隻。
個閪都畀男人屌到黑晒反晒臭晒啦，估計都係黑色牛肺片。
咁有錢都要食埋D幾百手嘅雞，真慘。

緊係啦
整左好多

新聞咪有

猷啟碌尻可以未試贏口呢款

咁多同學嘅睇黎佢中學人緣都幾差

咪就係以為自己大家姐
正常都睇唔順眼

高中已經唔係度喇喎

幾大波

其實個樣普通到唔會記得
高圓圓個類

整出黎

標準IG KOL樣

事實而家啲女眼角高撚到你唔信
28歲經理搵3皮幾都俾佢條女嫌窮唔夠上進

無學歷點去英國？

Emily係咪佢反咗面既親戚？
21歲既朋友點會講”wet妹”

條仔型撚到

個名改完又真係好好多既 思佳思佳 讀落會似師奶

佢地使唔使隔離？

第3者wo...好地地拍拖？

咁佢真係幾勁

可能係大十幾年嘅表姐果d物體

好撚勁 一個無學歴公屋妹可以溝到何公仔

鮑鮑

黑鮑？粉鮑？一線鮑？

入到豪門就真係傳奇

啲mk 名出晒嚟

好正

話說佢之前私影嘅 有冇相流出姐

個樣咁大陸雞

真係好多屋企都係咁。。。

溝女靠父幹

係咪真架唔so佢仲有下次？

咁都叫靚 咪又係雞一隻 有錢途有得上位又點 落左妝咪又係殘花敗柳

教落老蘭？？？

又香又滑一線鮑

BTW 賭王仔屌厭就唔要啦 不停屌唔同女唔好
人 最緊要識投胎

吳尊就唔知點解
周董食得少女呀？
更何況人地姓何，屋企印銀紙

你又知一線

第一次就埋身會反感

唔知個妝定filter 問題，d 相好大陸味

佢去英國讀書，富貴公屋妹

公屋妹 中學末成年 就靠自己 (倫敦金定PTGF) 供到去外國讀書
依加先二十歲 去英國讀書 重新洗底 甩咗公屋妹味

可以話叻女
但其實咁細個 好重心機 好恐怖

係囉 想知有冇做ptgf

咩無學歴?
人地唔知咩途徑 唔洗靠屋企人 , 依加外國讀書

真食腦
勁過何猷啟

好酸

代表佢一直在尋持真愛

求撚其啦 屌撚完畀舊錢佢叫佢躝開

「久不久會改電話號碼及會刪走社交網賬戶」
都應該有啲野 唔係見得光

做到豪門雞咋 未入到門
不過最後應該點都搵中產埋單 都幾靚

你覺得已經去到咁有錢既level 會返去中產？

你覺得豪門會比佢入門？
出名同有錢人有路 做有錢人第三者
點會比佢入門做新抱

你望下奚夢遙

勿相認啦

有得你屌咪係9衝

人哋超模嚟。。。。。。 入門攞佢啲名氣都知名度，加埋行過下VS show 帶出去有啲面
呢條女？？

無錯 第一個喺台度跌低

你識佢？

特登跌 博見報

知邊個囉 但冇add佢

刪到好乾淨

想幫襯? 遲咗
而家要豪門先入門

繼續扮啦 上面有寫名字你仲要死雞撐
佢幾高幾重先之前係咩樣有冇佢相先

蘋果個新聞都有講「久不久會改電話號碼及會刪走社交網賬戶」

其實好撚奇怪
都應該有啲野 唔係見得光

生b改善個仔身高，佢一米七八 model計好高

出錢買學歷讀書咪得囉 冇錢有學歷你點出國外讀

講到連仔有得簡咁

我覺得似係驚熟人仇家cap圖同人報料

你係鍾雞？ 係咁幫佢兜
做雞咪認囉 倫敦金又好失禮你咩？

連登仔揀女準則：靚女長腿大波要係處女A0負責做家務供樓養埋我

講左咁耐有冇人有多啲相？

二十路大把機會啦
搵老狗埋單過幾年離婚好快變富婆

連仔有

mk底撚讀過書 有人出錢扮學生妹
人地喺英國搵食嘅

賣閪啫

俾金龜屌得多點會一線粉鮑
可能玩埋玩具再玩大些假具屌爛哂
為咗錢咩柒都受

玩具嚟架 過世咩
開心定咪算
有錢真好

初中開始玩
21歲應該已經係老江湖
會唔會已經百人斬

搞到個feel好似蘋果日報model咁

真係佩服
刷錯首抽 住公屋冇家底冇父幹冇親戚幹
有得出國讀書浸咸水日日去食fine dining攞住個名牌袋打卡擺上ig扮下上流家庭千金
點知實際村校出身公屋妹一個仲要個朵臭曬
撈過倫敦金

周董算吧啦埋單整容雞
之前食過不少女
呢周董奶共仔俾你此人支那狗吹奏

張超雄同何超雄
射龍門二揀一

好想認識何猷啟 跟住佢周圍嘆 帶佢周圍玩啲最下流嘅嘢

其實你空白acct驚咩自爆
加上你都講左同佢同中學啦

同圈子識你既自然識你
唔識你既你俾埋校名班級我我都唔撚知你邊個啦係咪先

噏乜鳩啦
mk底做到豪門雞咁撚成功

相呢

//唔知邊個畀錢佢去外國讀書同玩，佢近年仲四出去旅遊同晒名牌。//

酸

好想屌

呢啲mk妹通街都有

算𠹌吧你
鳩作當真 正一傻鳩
作冇本 我咪可以話佢係我雞都得啦

置頂呢個就岩

鍾思佳=私鐘雞，明白哂

係咪on9架 朋友都要轉名 當自己邊個

上到lin弱撚智
好大機會你食唔到佢繼續提子啦傻鳩

係你逼我架 姐妹花

路人黎講唔差 但好多靚靚地既港女都咁上下樣咋喎 做何生條女唔多掂啦下嘛

咩事激將法？

繼續爆啦傻鳩
2017年咁撚老 吹到未成年
到今年先21歲 mk老泥味

咩係生炒骨？
年輕

係都唔奇

可能之前一齊搵錢
有野唔見得光

傻鳩知唔知乜鳩叫打手 唔通我企佢一邊？
屌你老母呀重斬再讀書啦
mk老泥早熟呢幾正

個名
垃圾抵佢死？

搵唔到個ig

個西夠窄就得啦

改左名啦人地 我有留到新既名

有冇多啲相share大家睇

左定右
完全認唔到

含過幾多先入到呢個圈子

左邊

老女人喎 早熟都唔似呢樣
女人果然出名古惑

生咗仔又有得分

做咩事呢個係

覺得似右邊多
眼鼻似

好濃妝細細個就化到成個夜總會啲雞咁既

做雞一定濃妝啦唔係點繼續玩

More

幾多錢一q

東涌天主教 6C班，九咩龍東唔好笑死我 la, 成績好又係得啖笑，精英班係 AB

又話高中唔喺呢間 點架

上面又話佢讀到中4走咗嘅

決定辦理定已經辦完？】何猷啟齊嬌離婚聲明略為不同

佢高中都唔係讀東天 收皮啦

佢老婆學歷應該唔錯，背景唔知

咁姐係邊間

wow.................

靚？ 邊忽靚
咪又係嗰啲大陸雞整容樣 個鼻勁假喎
番個大陸周街都係呢啲樣啦

你班連登仔係咪未見過靚女

我倆經過長時間考慮後，已經在數個月前決定辨（辦）理離婚手續。

辨

男仔係鐘意依種kol樣

我麻麻
望完一眼唔記得咩樣

猷啟今早護送離婚妻齊嬌和兩個女到機場搭飛機返上海後，便與兩個工人一起坐的士返回西半山豪宅。但沒多久，思念新歡心切的猷啟，被記者發現現身Alice寓所附近的一間超市購物。

「回復」單身的猷啟，送走前妻及兩女後，即急不及待見新歡，今日下午大約4時15分，《蘋果》發現猷啟現身圓方商場一間超市，身穿藍色Tee恤短褲，打扮樸素的他急步走入超市，先揀蔬菜，之後揀選的大都是健康食物，不過購買份量不多。買完食材後，猷啟又再買了兩支白酒，可能想和新歡摸酒杯底談心，之後他行去門口等司機接載，今次司機開的不是早前的偷食戰車而是另一部七人車。

Alice住圓方

靚同有D身材已經得？雖然佢都有種倒模樣feel

東涌天主教有中小學 6C指小學

獨家

佢點識到有錢仔？

蘭桂坊

外國讀書錢自己搵返黎 cls

蘭桂坊仲有有錢仔咩

靠賣身

自食其力 好勵志

2013年
13 14歲

23咋

連登仔見過靚女未我唔知
事實係呢D樣溝到何生

男人都得架
你睇下袁偉豪

個下巴尖到可以攞嚟拮魚蛋

講緊依加20 21歳
張相2013年 個陣13 14歳就去club咁款啊

我指佢2013年個款成個23歲姐姐咁

懷疑佢謊報年齡

cls....點解要咁？

好整容樣

好靚

倫敦金

係正嘅

會唔會見光死

今日送走老婆仔女即刻仆去買餸上alice屋企

趕住扑野

所以有D女天生係做雞

真係哂鳩氣，人品咁差都冇後果而家仲光途一片光明

呢個世界係咁

中學人品最差最撚曳個班而家咪撈得掂
一係去做狗 一係去做保險

清埋followers

娶呢個都好過娶齊嬌

通常欺凌人個d都唔會係弱勢
性格真係好影響成個人生
欺凌人個個可以繼續踩住人地上遇強愈強
被欺凌既就敗走仲可能心理陰影跟一世

認真？

猷啟以為齊嬌係習近平仲姪先娶人
同佢老竇一樣咁識諗
何氏家族係好野嘅

點可能查都唔查

MK妹, 屌兩個月就畀錢走得
畀我都屌啦

咪又係層壓式
講到佢發明咁

人食女佢食女，佢揀女都算失敗
叫雞都唔會揀呢d女啦，貪厚粉兼整容咩

睇黎巴打唔知倫敦金點操作

sor撈亂咗

俾人棄養又可以出本自傳叫《做雞心得》

似cd多d

同我諗既一樣

咁應該中意咩樣

20歲？你話30我都信

一個代表350萬個
我都可以話你一個代表所有分化撚都係on9，不過唔使代表，本身係on9

關港唔港女咩事全世界女人都係咁

叻女黎 細細個就知玩法

連登仔睇中 有錢佬出軌就天經地義
女人痴埋去 但已婚男受就係女唔岩 男就冇責任

如果調番轉 女人出軌 就算女人係有樣有錢 都係女唔岩

佢做二奶係唔岩 但更加唔岩唔係出軌個個？
有錢多女埋身=要食？
咁女人有男友/老公如果多仔埋身 唔食係咪對唔住自己？

抗爭緊就話港女世界第一
之後就話港女係雞，全世界女人都係咁
連登仔係勁既

釣金龜唔等於性格差架喎
咩叫一睇就知唔係好野？
好唔好人有樣睇？咁暗瘡肥婆一定係好女仔

咁你中唔中意屌女人？咁你係咪女人既私家鴨？
女人扑野舒服過男人喎

本人上連登？

邊間英國大學讀呀你

屌你好撚真實

有咩咁奇
呢個何公子有個ex
做過麥記tim

女人既「上進心」係比男人勁好多

Block Jor 佢算 9 數啦

依啲樣擺明p到閪咁

複製人

唔好諗一陣變的士緊火佬
連份工都無埋

認錯人

貧窮限制左我地既想像力

邊個？咩年輕版江若琳上房短聚嗰個？
定係冇上過報？

距未必係20 21歲，因為做倫敦金一定要滿18先會請，距咁多年前已經做緊，所以都難d 20 21

20歲真係好難信 95就話姐
不過都叻女既 呢d 樣一睇就知有手段既拜金雞
同cammi 一類人

我睇新聞話條女係University of Leeds 讀，今年grad，呢間u正常讀3年，但上面距既中學同學話距成績唔好，當距要讀多一年基礎課程total 4年，至少都22歲啦，除非距唔係讀學士課程

你岩，同一類人，係醒目女，咁既岀生都可以咁成功，就算沒得入豪門，跟條仔一段時間得到既錢都一定多過好多人正經做野得到既錢

分分鐘係大陸新移民黎，遲人一兩年讀書

___
賭王兒新歡床照流出 被爆拜金偏愛肌肉男
Appledaily9小時前

Alice被爆英國留學時期床照。香港《蘋果動新聞》
賭王何鴻燊三房獨子何猷啟昨發聲明與老婆齊嬌離婚，他的新歡Alice遭起底真名叫鍾思佳，之後改名鍾雅婷，又有讀者向香港《蘋果動新聞》爆料，她在英國與舊愛交往時的照片，其中一張是2人床照，並稱Alice頻繁交男友，除了喜歡有錢人，也要求男友要爆肌，擇偶必須要符合雙重要求。

昨已有讀者向香港《蘋果動新聞》爆料，Alice在中學就已是「拜金女」，國中開始泡夜店，是父母都管不住的叛逆女。接著又有人接力爆料她在英國與別人交往舊照，其中一張她躺在男子身邊熟睡，另一張則是2人合照，爆料者指Alice在英國就讀University of Leeds，修讀International Relationships，當年她主動追求男方，但交往後發現男生不有錢，便火速轉移目標，僅1、2個月就分手。

Alice被爆家境不富裕，但2017年卻有錢到英國念大學，並稱她喜歡到夜店玩，看香港留學生圈子沒什麼有錢人，之後就去找新加坡或中國人玩；也指她父母後來離婚，Alice跟媽媽生活，她平時很少向友人提及家人。（郭妤／綜合報導）

岩阿岩阿，有錢佬緊係有問題啦雙方都有問題

但吹佢唔脹

交往後發現男生不有錢，便火速轉移目標，僅1、2個月就分手。

看香港留學生圈子沒什麼有錢人，之後就去找新加坡或中國人玩

阿嬌個時仲係已婚狀態
佢比起佢老公有錢好多
係網上課金比個後生仔
都比連登仔屌到飛天

阿嬌有錢有樣 課金都死罪
男人有錢 包埋二奶都係女人既問題

目標清晰

咁你又講得幾有道理
但呢個世界好多人都係雙重標準
最搞笑係係要好多時屌埋個女嘅自己都係女人黎
勸個女人忍個老公包二奶/偷食果d又係女人多
都幾諷刺

好嘔心整得容又唔隆胸

佢自己都唔方唔係富二代啦

咁你咪引我個POST麻，就咁屌鳩所以連登仔咪得囉

住公屋，又去到英國大學

好疑惑佢未畢業搵到咁多錢

佢係攞獎學金去？但佢一年生活費都好困難啦！
佢屋企仲有兄妹

都話佢比人包，又做倫敦金

邊個話佢做緊倫敦金？mk老泥味一定會做？
有人包養想返工都唔駛做

我幾時話一個代表全港女
佢俾人嫌棄咪又係搵有錢老龜埋單嘅

佢真係21 99年

leeds ug難唔難入？

咪即係Cammi 2020版本

人地有晒師父 跟師父學野

現年24歲的陳冠希前女友謝芷蕙（Cammi）近年由似足張學潤NelNel進化成吹氣公仔，將「女大十八變」發揮到極致外，自稱回復單身的她更越來越富貴，更不時在IG「曬命」，一條手鏈都不是常人買得起！

公屋出身的Cammi年紀小小就緋聞多多，曾與與陳冠希拍拖，又暗撻過視帝王浩信，2013年更與國內富二代Jaydan愛足4年，對方不僅時常送名牌給她，還打本給她搞網上時裝生意，令Cammi成功躋身小富婆行列！分手後，Cammi又爆出戀上澳門賭廳富商，但拍拖大半年，戀情就無疾而終！

其實認真想問 做倫敦金搵咁多嘅咩？

同問

結果搏到Orlando貪佢夠fresh

依個mk Alice,之前嘅nel nel Cammi，仲有歪嘴吳千語
都係同一類人，真係好想知依類人嘅心態係點
係咪好細個已經意識到自己窮立志向上爬

暫時睇落三個最醒應該係mk Alice ，娛樂圈都唔洗入，
好想睇往後，三個分別搵到咪金龜嫁

咪又係雞

睇黎佢英國讀個間大學麻麻 好似有錢交學費就有書讀咁

佢都未必諗入門啦 執到幾球佢都執到

544 wo
ok啦！

可能佢銜接上去
又或者有有錢仔靠關係寫信推薦

銜接包唔包上degree？

真係當八達通嘟

夠出席率合格就上到

leeds kongsoc做嘢

說好了的床照呢

咁容易？

高級雞，完

No

leeds得前年大p叫大隻有錢
近幾年都無

白滑皮膚點整

打針

冇呃你 事實
利申我個妹就係咁上返u 不過佢讀Reading U

好似有樣嘢叫美白艙
Google睇下

foundation係人都上得返ug

求其揾條隱形富二代咪算囉
俾人起曬底，原來狂換男友住公屋靠私影上位
牛肺西

太大貪嘅後果

姐係有3322就讀到？

係咪好貴攞黎收錢架？

成隻貝伊琳咁

只要唔係零分就ok

學費同一年degree一樣
都係大約10幾萬港紙

真

偽科學都信

我識人都有做過 感覺又真係白左

咁都幾抵，反正英國少一年

直情平 香港讀個濕鳩Asso 都太廿萬 仲未計之後兩年degree

成*

下 邊洗咁貴？

Asso4萬幾一年咋wo

難，Russell group，英國前10左右嘅名校

睇吓讀咩科姐

Overall ranking Leeds冇前十喎好似

Oxford
Cambridge
IC
KCL
UCL
LSE
Warwick
之後就差唔多到Leeds

leeds有排都未到

KCL咁前？

聞說嗰間嘢培育過佢哋：蒙古總統、OCED秘書長、梁君彥(立法會主席)、Keir Starmer(英國工黨主席)、楊佩絲(馬來西亞小提琴家)、張國榮、Piers Sellers(太空人)、Alistair Brownlee(兩屆奧運三項鐵人項目金牌得主)......

errr
咁間間大學都有...

Durham Manchester Birmingham 點都未到Leeds

Durham同Leeds前過Manchester同Birmingham

Durham, Lancaster, Loughborough呢

Lancaster就算啦

玩下咪算囉
玩到離婚

iris係咪上面po相嗰個

哈! 真

好能醜

銜接課程同學位課程有分別喎清
5,4,4

好撚樣衰
日日蒲暴食欠俾人屌好快殘

吳千語算唔算掂左

「名門望族」十個有九個都大把台底嘢，我地呢d平凡人唔會知⋯ 為錢就要俾人當雞咁玩，冇尊嚴 冇名譽…

呢d真是唔值得留意…

咁撚成熟 假眼睫毛厚到 好撚老土

同時間 愛滋 都會伴隨~

未結婚吖同姓施個個
如果個時同林峯結到嘅話都算掂

你收皮啦～你估個個都是你眼中嘅雞咩～

呢d有錢得黎又變態嘅有錢佬，嘔心到爆炸！ 幾十歲人仲搞d細路女…唔怪之得 依家咁多好樣d嘅都為拜金賣身啦~ 為錢就預咗成世冇人珍惜 冇人愛，為錢賣身都冇唔到一個真正關心佢嘅人…個個淨是睇佢幾時用完即棄，幾時仆街，幾時老

做狐狸精就預咗俾人唾棄佢ga啦～ 最憎狐狸精

毒L雖然冇錢，但是有嘅是人性 真心 愛

好似你呢d人咁，你連最基本嘅人性都冇 可能你又真是溝得到個d有錢人嘅飛機杯，所以先黎話毒L話人

突破盲腸

就是呢d女咁樣，先搞到全部女都被認為是雞 為錢賣身…

如果有個CAx Girl 咁嘅 又有錢嘅，你又做唔做得出為錢獻身先？

懷疑條女請打手上嚟清白

整過？

個樣真係幾老
呢個ig版面都好幾年前

搵間無into嘅先話難啦

連law都可以讀foundation上 ir咪又係讀politics foundation politics仲要有international year 1，直頭幫埋佢sugar daddy 慳錢

我冇話我支持條女wor 我戴定頭盔先

唔係講你
講上面幾個空ac

sor 我自

Hi Alice

認唔到邊個係佢

個時豬咁多嘅
咁睇眼鼻下巴都整過

簡直公屋妹榜樣佢出自傳肯定變聖經

Ielts 6.0就得 要求咁低

連登真係
依件輪廓分明白淨長腿正常香港衣著
都可以比人話唔係好靚支那樣

依件依個水平我可以話香港唔會多過一千個
入得個啲圈子應該仲要幾聰明識溝通

想像下對住依個樣屌
係咪要Email咁大家先有興趣

反而係公屋妹先會特別重機心 可能窮過 個人都貪慕虛榮啲 咁有上進心專食有錢仔

同意

我覺得又係屌厭左就玩完棄

唔夠1000個 其實係咪同你自己圈子有關咋

同一個人post

部份澳洲名牌學府仲要IELTS 7.0至可以入讀, 好似La Salle College of Arts(虞老闆母校)咁🇦🇺🇸🇬

吳尊都係拎個老婆嚟製造個好老公好爸爸形象

英國比人話2nd-3rd tier嗰d都好多要6.5 細項不少於6
特別呢d政治科 無幾可會6就收

所以難入？

有幾多個20歲已經一心要吊金龜

佢好勁，目標鮮明
佢唔係最靚嘅港女，但起碼一定係中上囉
連登仔唔好酸啦

玩完前門再玩埋後門
然後含/吹/奶/啜樣樣精通
再配上幾分既姿色
再玩埋佢對腳
制服誘惑
咁大少好自然死心塌地啦

倫敦金係騙局, 唔係投資, 點會有咩第一水

唔係 笑緊佢英文要求低
呢d學校 學店 比錢讀多年foundation就入到

Ielts 6.0 入得入易 普遍overall要6.5 top啲嘅U/ 學科就7/7.5

咁佢由初戀到老公都係依個，都抵佢做啦下話
要忍咁多年你估易。
陳小春就真係製造依d形象啦，明明垃圾一條
如果連仔有吳尊咁嘅樣，咁嘅身家，食10條女都唔止啦！

有經驗應該唔難